# Тестовое задание

Наши повседневные задачи чаще всего заключаются в доработках уже существующих проектов, поэтому тестовое задание мы сделали похожим на такую задачу.

Представьте, что вам нужно в одном из проектов внести несколько правок, но есть один неприятный момент - в наличии только исходники, из которых собирался проект, и полностью отсутствует система сборки.

## Суть задания
- Вам нужно настроить систему сборки в соответствии со схемой размещения ресурсов в проекте (указана ниже);
- Сборка должна запускаться командой `npm start`;
- Проект должен корректно работать во всех современных браузерах, а также в IE 11;
- Результатом выполнения тестового задания должна быть ссылка на ваш репозиторий, с настроенной системой сборки и всеми изменениями в соответствии с заданием.

## Этапы выполнения тестового задания

1. **Создать форк этого репозитория в своем аккаунте на GitLab**;
2. **Настроить систему сборки** (любую, например [Gulp](https://gulpjs.com/) или [Webpack](https://webpack.js.org/)) **в соответствии со следующей схемой**:
    * В папке `src/` содержатся исходники:
        * `src/index.html` - страница с тестовым контентом.
        * `src/scss/` - исходники стилей;
        * `src/js/` - исходники скриптов;
    * В папку `dist/` помещаются результаты сборки:
        * `dist/index.html` - скопированная из `src/` страница.
        * `dist/css/styles.min.css` - собранный файл стилей;
        * `dist/css/styles.min.css.map` - sourcemap для собранного файла стилей;
        * `dist/js/scripts.min.js` - собранный файл скриптов (за исключением сторонних библиотек/плагинов);
        * `dist/js/scripts.min.js.map` - sourcemap для собранного файла скриптов;
        * `dist/js/vendor.min.js` - собранный файл со сторонними библиотеками/плагинами
    * Система сборки, за исключением папки `node_modules`, должна находиться в репозитории вместе с проектом.
3. **Внести следующие изменения**:
    * Футер должен быть прибит к низу окна, если контента мало;
    * Сайдбар должен быть всегда дотянут до футера;
    * При прокрутке, шапка страницы должна фиксироваться вверху окна, при этом высота шапки должна плавно уменьшиться до 70 пикселей;
    * При любой ширине экрана, шапка должна адекватно отображаться (перестраиваться, если необходимо);
    * При ширине экрана менее 768 пикселей, табы должны превращаться в выпадающий список;
        * Заголовок активного таба должен отображаться в качестве выбранного пункта списка;
        * Желательно реализовать анимацию открытия/закрытия списка;
    * Добавить таб с блоком, внутри которого должно находиться изображение (любое, на ваше усмотрение), превышающее этот блок по размерам;
        * У блока должен быть установлен `overflow: hidden`;
        * Нужен механизм перетаскивания изображения в пределах блока, чтобы увидеть скрытые части картинки;
    * Добавить ещё один таб с блоком, внутри которого должно находиться изображение (любое, на ваше усмотрение), превышающее этот блок по размерам;
        * У блока должен быть установлен `overflow: hidden`;
        * Нужен механизм плавного перемещения изображения по наведению мышкой в пределах блока, чтобы увидеть скрытые части картинки (Навели в правую часть контейнера - увидели правую часть изображения).

## Проверка задания

Проверка задания проходит следующим образом:
* Клонируется репозиторий с выполненным заданием
* В папке проекта выполняются команды `npm install`, `npm start`
* Собранный проект оценивается на соответствие нашему списку критериев, а также на оптимальность реализации задания (с точки зрения проверяющего)

## Примечания
Планируется доделать:
* Убрать все "магические числа" на переменные
* Табы переписать на классовых компанентах
* Функционал перетаскивания и перемещения адаптировать по все разрешения